其實唔適合讀書就無謂勉強自己，讀上去辛苦自己最後又揾份雞碎咁多嘅糧

做 youtuber 揾仲多

彈結他算

萬般皆下品，惟有讀書高

點睇下面個post？

小妹是日午餐 香煎牛扒飯

你屌埋印仔呀嘛 分享午餐都係假膠？